「仇士小隊」連登宣佈退出社運 高登仔：二五登中二病上腦當打機扮型推人去死

咪理啲自命不凡既禿頭中年老野喇
除左冷嘲熱諷攻擊改革者
佢地仲識啲咩？

唔好理個個論壇啦
又話我地呢係抄登/兒登/紅登/泛登
又話我地俾紅底01洗腦...
再唔係又話連登叫人送頭
成個高登d人講野仲痴線過d藍屍 真心做cd-room睇佢地留言都頂佢地唔順
根本兩個論壇網民既想法就完全唔一樣

唔知點解佢地論壇既網友好鍾意討論連登d post
我有一次發左個post講高登 即刻俾佢地轉貼我開出黎既post 猛激批評

真係唔好得罪高登友 好撚恐怖

連登仔咪又係高登仔 你估連登仔由babykingdom黎架？

駁唔刀

5p cdrom

党報專員沙田you

block閪柒著名五毛 太空空氣清新機

係當年林早洩自己傻閪搞鳩HKG+
迫人用番佢個垃圾apps
但個apps又廢到仆街同用唔到無乜分別
林早洩真係正一on9仔
親手送左成堆user比連仔

都唔知有無睇文 都講左團長被捕

真

抄登抄人地個08小隊唔抵屌？

笑撚死，咩仇士小隊，聖堂復仇騎士團呢d中二病，幾時改埋大紅蓮團，黑色騎士團，鐵華團，零番隊呢d名

班友上forum 上到成個怨婦咁唔講以為佢地有股份

無視 完

熱狗集中地和理膠